死韓狗亞洲杯出局瘋狂慶祝區😚😚

抵撚死啦
根本上一次攞冠軍為左唔使服兵役食禁藥
今次露曬底啦

黑哨禁藥hea踢揀波踢
真係得韓狗先可以做到

Son趕住返去救熱刺咋。。。

廢就廢la

開心

幫手恥笑埋韓仔連狗都全球最細

熱狗一齊慶祝，老孫快d番去幫拖

呀孫係咪要番去服兵役無得賺錢？

免撚左啦

熱刺急call老孫救命

㨂波黎踢
免撚左仲使同你認真
返club賺錢仲好

屌你老母 韓狗